美斯=巴塞隆拿足球會 無美斯 巴塞=垃圾

美斯退伇 巴塞連西甲都唔使踢

皇馬都係 所以已經係垃圾

丙 皇